Engie's EVbox 集中討論Post (11)

衰仔！唔好衰俾Evgo睇

Engie's EVbox 集中討論Post (10)

留名

Lm

支持

報到

留名支持~！

lm

未加苦主兩隻字

LM

好想去訓

LM繼續摑醒個衰仔
唔係衰過隻Evgo呀嘛

見EVgo都21蚊T都無做
咁都值21上唔返船點算

Lm 今晚都係妹到天光

打算SH幾耐

Set 咗27.4

gg

tpgy如果用一朵花形容一定係曇花

我地會有依日嗎

新POST留名

當初咪升到上30幾

最初 tpgy 宣布咪標過上3x$

怪味花
無朋友既毒撚

今日成個watchlist 都係妹下妹下

愈黎愈小成交 痴撚線

33蚊個陣大把人跳左船啦
係衰在無人估到佢個上升期咁短

sofi無呢隻

冇眼睇日日都一樣劇本，啲成交仲要食左屎咁

有無人諗緊跳船

跳去邊

我好想

有目標會跳

AAPL 好似就嚟爆上

愈黎愈少成交量 真係毒L股

轉futu
其實好多
呢兩皮幾鎂 我玩好多股了

屌你跳大股我就唔買tpgy啦

唔玩啦

又真係無咩好跳

點解人地一公布就即刻合併埋我地呢隻等幾個月都無消息

玩得SPAC預左要慢慢坐..但回報有一定保證

呢排好既SPAC都水尾
一係就已經升高
一係就等投票合併

Futu 98捱得好辛苦
好想走
琴晚已經走咗Bili

我等到花兒 也謝了

25.5

想往身

AAPL企得穩140先再講啦
財報之後都未必得

全倉唯一一隻紅
本身想30放左佢 慢左
不過無後悔 希望merge完有位升

呢隻唔係q2先合併咩？

大戶入場了

白衣巴, 小心深度回調WOR,而家先追貨

今晚好似仲妹撚過平時

綠燈由得佢點妹都得

今日個前半段市好似健康d

希望日日都係咁

唔係，我望下，了解下姐，多謝提醒

我估20q4同21q1純利都估升，港股ipo+借貨比人沽空賺利息，我50掃到90都加緊倉，剩係有T下

倍升

參考2020年1~3月發生過乜事

咩事

一陣又落番去架啦

希望唔好又黎沽壓

今日既盤算係好健康，咁樣keep住幾日先會多人買

之前果d好韭菜feel

今日劇本唔同咗喎 雖然都係高開

今日個成交量

我算唔算忠實粉絲

咪最高到過14最低到過8蚊，你要用疫情期黎計tesla我都係咁坐，可能睇法唔同無得講，單單計富途一只股借左1300萬股x$98現貨x0.135富途分一半利息/365日x7.8滙率，一日印緊367萬港紙，我又當佢全部$50股價沽空守到依家都印緊180萬一日，再用返佢q3業績收入係9.46億港/120日=780萬，姐係話q1單單開沽空收息富途一只股就令佢日收入增加多2成3，下面仲可以計q2q3既收入純利比增加，有興趣就自己做功課

講明先，短線我都認為要坐，但我預左坐到q1個份出黎再諗

每次賺幾多

留名 繼續sh

26.22均價

好多人26蚊放好驚佢過唔到跌返落去

個個都t我又t，唔好賴低我

期待突破一刻

比0.5蚊你跌，唔好free fall

$25係底

今日兩張大單 係唔係要升空啦大家坐穩

升到26又跌返去25

盤整再上緊架

師兄冷靜d，隻野日日都係咁，你慢慢就慣嫁啦，周不時大大棍沖上去，轉頭又大大棍朴落黎

Same

我上個月15號就開始坐佢 佢啲衰嘢我唔知咩 呃下自己呃下大家

有無人有買電子煙

比啲力上$27

唔同劇本當贏

暴跌點算

仲未瞓晚安財巴

唔跌當贏 ok？

明明仲升緊

26.2>25.0

1秒既事

總算無落到24

升緊4%大家都愁眉苦臉咁

避到碌棍仔

上上落落咁妹左好耐

苦主

開始明點解富途升到上$100

壓左幾多蚊成本

希望以後再見唔到劇本

下星期有咩特別嘢

收26蚊已經好叻仔

3月尾要用錢希望佢生生性性，唔好妹到4月先上

話就話q1完成合併 咁我估最遲2月中到尾點都出vote date掛

有距離合拼近左

sbe現價會唔會太貴

但SBE睇圖似就黎爆升
利申 9up

唔貪心，3月尾上45蚊我就滿足

40 我都已經ok

比啲志氣，太多人30,40蚊走貨個價會上唔到

不如我地都去reddit YOLO TPGY

當初喺bft同呢隻入面揀咗呢隻
而家bft已經升咗好多

心思思想入 37-38 唔知星期一有無機會
其他merge 完即跌 因為未有收入
但chargepoint 已經有

配合埋新政府
我念仲有水位升完再回

雖然sbe佔10%（好似）

其實兩隻都要分配下
我bft 13 入 17走一半 15再接 再跌再加
幾乎同tpgy 同倉位 大概各 30%

bft double唔難

Bft咁大隻都咁升得
呢隻咁撚廢

姐係之後會回落番？

我2300股了

笑

開始無咩耐性坐呢隻嘢 點搞

走咗去隔離幾隻賭場走轉先返嚟了

我都係咁諗

轉場cciv

兩隻都有 輕鬆坐

趁住假期，有少少想法，想試做少少野...換個地方圍爐，衡量過有自己地方，可以容易啲做管理同回覆，亦都會方便到大家 唔知大家支唔支持

Gchi

Go for it.

咁我仍然會係呢度蒲頭，但會少啲，可以集中哂啲同路人係新場同回覆，亦都唔洗係咁推到自己財經台啲Posts而影響到其他Posts 新場應無連登風眼咁緊 更加唔洗每過1000回覆又要開新post，減輕workload 籌備緊，詳情我過一日再講

支持，跟入post

mon po得唔得

支持 (400)

G chi

支持
雖然呢隻野仲未食糊
但每日入嚟睇留言真係令人感到好溫暖

好，等你

一齊sh 既溫暖？

一齊坐艇
百世修來同船渡

支持財巴
一直有靜靜地跟着你做功課

支持
有個地方同眾巴打討論SPAC都係一件美事

支持

由第一個post睇到而家，學到好多野

多謝財巴（500)

轉場郊登

一定支持

追隨財巴

一齊SH都係一種緣份

支持財巴
帶住6K股過去

今晚試完，佢可以好方便咁開Post，可以集中係個Post到留言，咁我要覆都好易覆，大家都好易閱返啲留言.

有啲Technical嘅問題搞唔掂，所以應該會擱置咗佢：

1. 雖然啲Posts較哂做Public, 但要留言要成為member先得
2. 試過係no tier嘅情況最少都要課 USD 1 per month 先可以留到言，而Set tier最少要USD 3，咁我本身都唔係想要啲咩野Reward

例子

類似咁，偉哥、許文昌果啲都好勁，其他就唔係太出名啦

3. 加上會顯示咗用戶名稱，例如Andy Chan咁

所以暫時除咗連登財經台，都無咩野地方比我發揮到，而又可以俾大家免費咁傾 我都驚無好下場

無所謂啦

Tg開一條channel放唔同group link當做唔同post點睇？

驚自爆買張太空卡開新ac都好平好方便

兩隻都有，但EVBOX未入夠貨，睇好EVBOX多啲
目標800股就夠

自私啲既話
開去時事台可以過1001 就唔洗再開POST

唔work, 人地Charles個Channel得個嘈字，要追留言係極難

無用開，亦都唔夠多人用

支持，等你開

想講discord 其實幾岩財巴要求
不過可能要花時間學下點set

岩岩down咗落黎學緊用，好似唔錯

有無discord達人

discord+1
如果唔要特別功能可以冇人數限制
功能都好啱財巴需要
例子

Discord可以用bots 幫你管理群組
例如呢個

仲有好多其他

岩岩新開咗Discord頻道

為方便集中討論、追Post同回覆，依家有一個新平台可以俾我哋圍爐，亦都可以幫輕樓主唔洗每爆#1001又要開新Posts

等我打破你個魔咒

G持

咁耐無睇仲係24-26

支持財巴

暫時大家用後都幾滿意
睇下點樣可以經營得好啲

財巴可以加d sticker入text channel 用sticker reply人幾fun

31蚊坐左差唔多1個幾月 但係要有信心 SH價值投資

唔太識，有無懶人包點搞？有無lihkg嘅sticker?

load chat 太慢了，加上做唔到我想做嘅效果，咁樣telegram仲方便，依家discord幾好

呢個可以自己upload

推

380@ 25.9 留名 一股不沽

屌你老母去撚晒邊

個個都睇到悶啦，盤前繼續跌

好彩轉咗去賭場
二月見

Gme

平均價22.5
等爆升

跌到無哂知覺

真

出面隻隻升到飛天

跌9% 咩料

一野跌三蚊

23.5入返少少

1個月內由$30溝到$25.5，仲要溝？

究竟係咪已經收購左 係咪有咩債有咩技術問題...

殼牌全購歐洲電動車充電公司ubitricity

世界第二大石油公司荷蘭皇家殼牌(Royal Dutch Shell)，同意100%收購歐洲電動車充電站經營商ubitricity。

殼牌與ubitricity簽署收購協議，預期今年稍後完成監管審查，正式將ubitricity收歸旗下。
ubitricity早年於德國柏林成立，在歐洲多個國家經營街頭充電站，其中在英國擁有超過2700個站點，市場佔有率逾13%，為當地最大充電站經營企業，集團業務包括向車隊提供充電服務。

盤後升10幾%都冇人討論，係咪真係落曬船

盤後升到傻

琴晚走左一半玩gme係我錯

Tpgy gogogogo

盤後突然急升

Robinhood 6點後無得放，睇黎我要轉會

我都走唔到呢個價

你又會開到Robinhood

美國巴

走唔走咁d好

個個落哂船

過左半個幾鐘，有人知咩事未

有美國講股佬推呢隻股

美國佬而家先講

重倉等破頂先走

到時升到上去你又會猶豫走唔走去

Jim Cramer?
好似好出名

起身又數鎂

點解要走 堅定持有

拿，唔準你咁講，雖然我人唔係到，27個注股仲係到嫁，gme好玩無計

明清 fatfat la

幾個%咋

屌

琴日玩緊gme，見到依邊23蚊即刻入返少少玩下
睇嚟今晚又要放

盤後已經放咗

咁急？

咩事升？

WSB黎左? 琴晚仲諗緊要加倉

劇本

30蚊走唔走，（已經錯過咗兩次三十蚊）

27已走 等機會入

我2次33

跌=個個嗌垃圾
升=多謝財巴

即晚23.5入咗
9 set 24.8放去訓
點知一起身喊咗出黎

訓左無睇 搞咩又+16%
應唔應該放好

Sh

28

安靜地贏

應該因為拜登支持電動車升？
好想放

成交多咗好多

無50唔放

跟

今晚唔通有1億成交

跟x2

多謝財巴，28走一走
之後再入先

blink升乜

財巴有冇減減磅先？

有

成交大增

多謝財巴，等位再入

尋日入左D 30
宜家80@29.24
SH

成交多尋晚一倍

琴晚先入返 持倉+3X%

入番未

佢觸及咗我個$30
平咗半倉添

掛左29訓醒賣左D

多謝財巴 有位再入

依家買返都得

仲有幾多股呢？成本幾多

仲喺船嘅巴打 準備好一齊上路未

上個月$30SH到而家

30蚊走左
遲下再入過

爆升

直上40唔好等人

爽皮 上咗電視係唔同啲

初出茅廬睇好merge前接近50

琴晚走晒，睇黎冇機會入番

心思思想拎啲錢玩gme

一野跌返哂

廢到打回原形，可以上多次30嘅話清全倉算

係時候入返

講左三四次

屌你老味閪股嚟
升得一日

多左成交

尋日掂過30。今晚29已經比咗機會。
之前兩次都無走到，今晚走剩100股

Diu 今日26.8入場 29想走 當時掛唔到 盤後有無得走

到底幾時合併
妹咗個幾月仲未返到家鄉

均價幾多

又有機會溝貨

會都唔撚開下
漏d新聞托下都好呀

好廢 今日仲未有成交

耐性

財巴可唔可以講多次，
佢合併係邊季
坐到忘記了

4日1個reply

轉左去discord討論架啦

Late Q1

就係想咁

60

gogogo

終於走到 3分2
等25-27再入番

31

28就好入返
31走咗一半，等28一注，26又一注

我仲未夠注，得27一注應該點處理

財巴點睇宜家個勢

破唔破到33呢

$33 乜野事

MM 推

你個名

今晚新高

月供2800 ok?

月供100年有機會跑贏大市

廢

又插返落去， 咩位入好？？

25

財巴有冇減持？

最高峰果陣有22k
後尾減到15k
跟住減到10k 成本去到$19
最近加多0.5k 成本去到$19.58

跌返落24.87真係冇眼睇

Thx 財巴，希望佢生生性性啦

盤前又插

31放哂，終於有機會再入

嘩，深水炸彈

22蚊手多入左
求屌醒

再入SH啦 未驚過

擔心市太差股東唔投

tpgy 22蚊貨，vldr 15.8 蚊貨，諗住好穩陣....

又落番24

$19樓下果啲一定係焗斬倉
睇見都覺得慘
只要唔俾人斬，仲有錢係再低啲嘅位接貨，真係唔輸

其實係自動斬定點
未試過開孖 好驚

想入

已入

低位入左blink 好撚平

lazr 28.8, sbe 31.3, fvrr 255

豬死了 豬死了

尋晚$15又溝咗

依家係q1定q2 merge?我驚我記錯

因為見到有人講q2搞到有d唔肯定

星期五早段跌15無入，set 14.8，結果個價慢慢升返上16，之前追貨都無好結果，所以無追，最後升返去18，星期一可唔可以跌多次

呢兩星期都殺緊超漲個股 會唔會影響到tpgy今月合拼冇咁爆本身預佢會爆到上40 依家25想合併消息出左走緊d貨 改名再加番

呢個時勢開孖
有信心都play safe 減左孖 跌定先開
話唔埋仲有得跌

點解唔揸到改名

唔係多數改名就跌咩

依家都未有消息
應該q1 都67

仲有咁多日慢慢啦我都密密入緊貨

如果預揸5-10年，何必在乎果一季

上個禮拜22蚊入

就算$17，我哋一堆股東都仲係對evbox group有期望

冇追post一排，而家財巴均價幾多

$19.83

$20喇

To the moon!